[求救] 有冇人幫襯過data recovery centre?

是咁的
前個牌部機燒左底版
於是打算直接換個部新機
當我想將舊hard disk D相仲有file轉過去新hard disk先發現D野冇哂
想問下有冇人試過咁? 有冇試過搵data recovery 的公司幫手? 係咪好貴? 同埋會唔會有私隱問題?
利申電腦白痴

推

自己冇，但建議你

1. 自己搞

2. 唔好搞隻hdd(防止data又唔見)，直接比人搞，但可能收幾貴

。。。見冇人理你，先講幾句廢話

多謝你
祝巴打你聖誕快樂

有呀

公司有俾人拿過去

D器材專業D

幾千蚊以上

佢地好PRO既

應該唔駛怕私隱問題

不過詳情睇清楚份野先簽囉

有紀念性檔案幾多錢都要比。

我試過比 12K

收好貴 幾千蚊 你啲資料真係貴重先好去搞

整harddisk 一間過
因為佢地一拆左 你唔整，你再去其他整
十成九都整唔返
預左比人劏

多謝樓主提醒
我而家再backup多一set 先

傷口上灑鹽

樓主整咗未

未
打算星期六整

整的話,
有意留TG,
幫公司R生意咖咋!
因為喺公司我就負責Data recovery嘅嘢,
不論USB、SSD or HDD

樓主，有冇試過自己上網搵d 軟件攪？
攪唔掂先試出面d 公司

好很貴 你問完都係睇下你覺得值唔值